永恆冒險 搵人一齊玩

台版 新公會 紅衫軍
香港公會
戰力不限 想搵香港朋友一齊玩
人多會開群
而家打公會戰 好多幽靈都唔打
長開公會戰！
TG :hei1008 留低你個名 等我mark低

有冇game個link, 想玩返

電話game